以 正 視 聽！國泰炒果兩個係衰on9 唔係跪！！！！！

炒果兩個係係whatsapp 洩露乘客資料比人篤灰
洩露顧客資料即炒合理

比人告暴動個機師只係停職
國泰冇出賣員工

唔好郁啲就比情緒主導撐唔撐

總之國泰係香港de facto flag carrier 冇打壓香港人同出賣示威者 比中共逼害緊 就係咁簡單

咁比LIST大陸呢?

國泰都幫左好多 無理由叫人all in間公司支持你

唔俾嘅話，即時禁飛中國領空，
你姐係叫國泰自殺

無知一問
啲crew落機入境唔係都已經會俾大陛知佢地啲資料咩？個list有咩用？

唔知太多INFO
你所講嘅係CREW LIST
依家好似係比有份罷工/參與運動嘅員工LIST even 唔係會飛大陸

推

講真呀 因航話會俾
俾咩list我地又未知
俾機組人員嘅乜野資料又未知
唔好咁快就割席啦

其實飛去邊都要交 crew list passenger list 而家多咗嘅係支那民航局要事先審查咗個 list先比飛 避免遍地開花同比壓力國泰
另外入境有傳係開始要 check電話電腦 識個香港船員都比人上船 check咗
而示威者名單佢講咗唔會交

Push

如果以罷工名單為準
無份罷工/本身放假啲crew咪大左機會assign大陸機

罷工或成最大贏家

冇咗中國仲有全世界喎

飛歐洲全部玩完

anyway都要密切關注下因航d動作

唔好意思 阻一阻你
有關聽日深水埗遊行 快入

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

但佢連中國上空都唔俾你飛經過
咁就影響好大部分航班

果時華航就係唔入得大陸領空 全部都要兜遠路 後尾油價爆升頂唔順先跪低

佢去到呢一刻都仲講尊重員工表達意見嘅自由就知撑得過

睇清楚再屌

1) 冇咗大陸領空航權，大部分線都飛唔到/要改route
2) 其實你知唔知國泰食緊好多大陸transit客，，好多人喺大陸坐ka嚟香港轉cx，大陸依家係想斷cx米路

無炒被告個機師已經好好

唔好郁啲就比情緒主導撐唔撐

咪借啲椅整臭港獨個名

你爆晒出黎好難做
國泰特登扮做野你就篤晒出黎

你知唔知香港機場起飛
去邊都好難唔飛越大陸領空

推呢個！

好多人唔睇就亂屌
總之唔好割蓆

停職係合約要求 基本上國泰都係跟規矩

其實香港人要嘅 只係所有人都跟規矩玩

利用制空權, 強制交list....

屌，咁班友仲割乜春

覺得呢句尊重只係遁例講下

依家係話飛之前預先俾全部crew list,冇俾示威list,算係咁

國泰加油 立場加油

國泰生意唔好咪益左中資航空
立場做唔住咪益左紅媒囉

死都唔割

一定要比㗎，除非真正啟動革命之時，就可以玩大佢。

香港飛出去嘅航線，大部份都要經中國凌空，如果唔交，大部份嘅航線都唔會被批，變相等於即時自殺。

所以我哋更加要支持國泰，因為佢先係真正嘅香港人嘅公司！

佢到最後呢一個危急嘅關頭，都冇出賣到我哋嘅正義機司，已經係盡力保障一切嘅事情。

我哋更加要支持佢，次次旅行都搭佢，仲要全方位地撐佢嘅母公司太古！

班友見到個 炒 字就火遮眼

唔評論係咪風向撚 但比情緒主到立場係連登真係好常見

推真相
唔好俾情緒主導

未fc，不過推推先

push

掉轉諗就會贊同

推 唔會再比分化撚利用到

尊重已經好好啦 有幾多公司連呢份尊重都冇 唔通要人出聲明要求政府回應五大訴求先得咩

無錯，撐個運動唔等於撐on9仔，如果個個好似佢兩個咁on9，呢個運動好快比人杯撚到high high

岩

你老母就衰戇鳩
義士為左咩野？
你可以話國泰不無道理
而唔係話義士戇鳩

Pish

大家要對國泰公道d

冷靜分析, 咪俾三毛帶風

發現好多人睇報導淨係睇標題

唔屌佢地on9點樣警醒其他義士唔好做柒野

畜牲不如香港人又表演割席

法國工業行動都大把過激行動,有無工友會支持政府或企業嚴懲

所以香港90%反政府人士係冷氣軍師,因為一出事就比人當condom

搵hx插旗又就快敗走
依加香港係得返航空業未比支共成功滲透到落去
cx仲要好有香港代表性 點會唔搵機會整死佢

支持

所以見到標題黨一定要負皮不推屌 對軍心影響好大

g持因航

你班仆街連登仔咁撚快唔記得 cx 班crew8月5日幫手罷工!!

好多人真係睇到個炒字就火遮眼

fact check?

但係佢兩個都係我地d手足 可唔可以有人offer 到 d乜俾佢地

犯員工守則就叫戇鳩
咁罷工都係啦
咁多有心嘅義士用自己時間、仕途、前途甚至生命幫大家
你老母而家話佢地戇鳩

光復香港 時代革命

國泰有近30%股份係中國國際航空持有，其實一早已經跪咗

國泰好波

敏感野用wtsapp唔用tg已經好明顯係on9啦
比人炒加屌on9好過好多手足比狗打足48個鐘

一定要幫 撐

推啊

dont blame the victim

埑

唔好亂俾人分化到,今日好多po屌9國泰但又唔po詳細d

太古

source?

連登之前夠有人 開po屌前線 戀戰 唔聽人講 呢單野 炒就炒左 但重要係 點先幫到呢d義士 唔係個個人都保障到自己
而家炒完最大問題係引起白色恐怖

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

唔好意思借個位！

請廣傳！！！！！！！！

犬隻轉左部署
今晚夜d會進行大圍捕
如有人係仲係路面或者仲著住示威裝束
即刻換衫返屋企！！！！！
快d同你地嘅fd子講！！！！

Be water! Be safe everyone!!

唔好咁快質人跪

我覺得國泰係最撐香港o既航空公司

另外，國泰航空指，有兩名機場員工因行為不當，已被解僱，據了解，他們是洩漏警員航班資料的地勤員工。

自己友

有冇source?

呢個都係第二個常見誤會

1 國航冇控制權 股權比太古綁手綁腳
2 國泰同時都係國航第二大股東
3 國航=國務院 唔會為呢啲小事壓落太古到 最少暫時未見

唔好再推呢d Po
炒完重點係會助長班撐狗ge人 繼續出賣義士
實際情況
你又點會估到有篤灰狗姐
Tg group 一樣好多滲透啦
有人俾人拉左 係咪屌完就算
一定要幫

Exact7ly

屌中共啦，唔使咁快下判斷。

唔知唔好亂講

推
太古真係幫左我地好多
不割席！

認清事實

不割

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

Pishhhhh

比人炒果2個都係放啲狗既航班資料係國泰員工啲group鬧兩句, 個group平時都係黃絲講野多, 點估到個group入面有藍絲出賣自己人

利申: 識人做國泰

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

其實太古幫左我地好多
身為間大企業 唔通完全同中國割蓆all in咩
太古受到大家追棒之後 實好多人想搞死佢

係太古期下商場返工 太古真係好人性化 會顧及商户同員工既安全
唔割蓆！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

國泰點止兩個擺工 唔駛FC
俾List 又點...去過俾人點到相都唔駛諗番大陸..

死全家會員賤種鹵水雞翼
所以見到標題黨一定要負皮不推屌 對軍心影響好大

出賣完人仲要落order叫人封鎖消息
同中共半夜係新疆屠城係一樣

真係教訓大家有咩敏感野都唔好放上公海wtsapp gp 除非全gp人都係熟

飛越領空去世界各地

贊同

飯民軍頭鹵水雞翼都落order叫人扮見唔到

所以再有行動希望行動組唔好再出
呢個撚樣一定割席

明知係敏感資料就自己醒目啦
成個group 二三百人
就算全部都係黃絲, 是但有條友平時睇你唔順眼篤你出嚟好奇咩

冇控制權但點都有發言權、內部俾壓力國泰卦，我就唔信一d影響力都冇。而即使CA唔主動俾壓力，但太古做決定時點都會考慮佢地會點諗，間接影響決策。

屌on9 ,由國泰死啦，空姐東家唔打打西家，航空業競爭咁大，你唔請大把人請。你與民為敵仲慘，抵制你就仆街。

不嬲都比開

開post條撚樣開過post出禁制令禁人講獨立

再細心睇講野同城寨台高度一致

明顯飯民議助

一有人衝完比人清算就出議助叫人唔好聲援,呢班咪飯民

個個都屌標題黨架啦 一入去sorry呃咗你地入嚟唔係嬲屌係乜 邊到叫封鎖消息
出面成版我地輸緊我地就輸絕對係會影響軍心
最後佢地咩事比人炒係公海料 何來出賣

老老77，香港周圍領軍都叫支那領空，國泰唔比list隨時飛機都起唔到，所以唔好屌國泰了

樓主講既係真
炒左個兩個地勤唔係因為罷工所以被炒

放心 國泰唔會比香港人出賣 因為佢地都無出賣香港人

比人炒嘅義士

推
話立場奶共三毛叫人去北角

機組人員list 一向都要俾

而有參與示威機組人員嘅list，國泰自己都未必知，點俾？

無補充

仲有叫員工配合調查

成班人支持割席
下次叫樓主同其他議助幫手衝

所以點解200萬人上街, 勇武派竟然無2000人

算係咁 香港人既航空公司

唔奶共已經幫咗大忙
對得住香港人的航空公司個名
大家唔好割啦

國泰唔好跪
你企係香港人呢邊既話我相信好多人以後就算貴d都會揀搭你
至少我會

八月了，風狂雨暴，
但我希望香港仍能團結一致，戰至最後。

Come whatever kind of weather.

老豆搵仔group起差佬底的人一定係內部的自己人

根據樓豬logic一黃左就要支持政府告9爆料人

為左所謂運動純潔去暗算自己人係香港人特質

其實講就容易，國泰已經好好
不篤灰不割蓆

自己友 = 核爆都唔割

人哋已經頂咗好多
始終係國家級咁施壓
真係要跪嘅都冇辦法
香港人點都會支持翻香港嘅航空公司

冇常識真係難搞

又拉左個空姐
樓主呢次支唔支持cx炒人

人地幫左手 而家比你鬧ON9...

其實list嘅野 咪又係換人飛大陸 所謂支持運動嘅咪轉其他機囉 分分鐘唔洗飛大陸啲空姐仲開心

飛歐洲航綫到時要先去台灣上空，再跟華航長榮歐洲線經俄羅斯航道去

支持CX

我就覺得佢由改crew passport nationality已經舖緊路
而家就算交crew list上去
大陸 澳門 香港 全9部都係China
起碼無咁易比人抽出來審查先

國泰主席有份join香港總商會份聲明，呼籲成立獨立調查委員會同要高官問責嫁

唔割

入境果下係知，而家係飛之前要交，onlist就唔俾飛

屌你老咪又話唔割
當初義士放料大家玩嵇幾開心
依家話人衰on9抵炒
重話公司無問題
屌你老咪

死都唔割

國泰已成中共打壓對象 頂撚住阿

個list係crew list
唔係咩參與示威既list

不分化

點都好 明嘅 支持CX

推～

理性d諗 swire已經好好
不割

講真CX係商人
唔望佢all in撐香港人
最起碼唔出賣就夠啦
人哋有咩事我哋有可能救到成間公司咩

其實Crew list一向要俾
Even其他航空公司crew到香港都要俾
但只係重點 中國要有參與過示威既crew list
但 國泰撚知自己員工邊個有去過咩

撐國泰

係香港人嘅航空！

支持cx

你條仆街三毛唔係以為大家唔記得你掛？

飛越中國領空都要畀喎 好戇㞗

未審先判

佢係俾全部大陸線既list人地
唔係督灰

其實有無辦法幫大陸航空公司（國航，南方，東方）文宣返送中。員工又好機司又好⋯

一起飛就係中國領空，如果國泰唔跪，就會唔俾國泰飛？

我都想睇全港國泰機唔俾飛會點，可能比控制塔罷工更受關注

唔好話人on9，應該諗點樣接濟佢哋，人地雖然唔識保護自己，但點都係我哋既手足，你咁樣同屌義士比人影到身份捉佐on9有咩分別

絕不割蓆！！！平時笑還笑
但國泰係我心入面都係香港嘅航空公司之首
佢宜家有難 冇理由唔幫唔體諒

ok

大大力推

以正視聽

要類比我覺得佢地係口罩都冇戴上前線衝跟住比人點咗相
需要幫嘅話會盡幫但依然會笑佢地on9

同國泰唔割住

歐洲都還可，東岸嗰啲真係全部玩完

呢樣係大陸要求，你唔俾，就冇得飛大陸，咁係咪唔俾呀？咁係咪唔飛啊？除非成班機冇人買機票😏

911之後所有飛入美國領空的機組人員都要先交人名。
所以此做法其實ok嘅
中國民航局間直承認香港已經獨立

留名睇一定有人話咩「係同路人就唔會介意」

永不割席！

推

［香港警察入一入嚟］有幾句想同你地講

推到大家都睇到
由其係伙記

人地同事圍內whatsapp grp有鬼叫on9?
即你同你d frd喺grp屌狗你俾人篤係你on9?
唔係話佢地無錯
係對同路人把口唔使咁閪呀明唔撚明呀
笑笑笑 唔好馬後炮講廢話咩合唔合理啦
全世界最撚清醒係你咩而家

國泰已經好支持下

推！

係飛之前預先俾crew list大陸批，以前冇需要咁

先唔講撐唔撐國泰
但你咪100%肯定衰on9 真相係點其實幾多人知

fc呀大家唔好亂跟車

Ok

割

你係新聞出單咁既野就係奶共啦，咪諗住咁解釋就過到骨，食屎啦國泰！以後都唔坐國泰呀，收皮啦你！

唔割！

push
抹黑派好明顯 大家唔好再中計

領空呀 中國係你隔離㗎

721
機場

邊個再叫割就係鬼

因航作為香港航空公司算係咁，冇得同成個國家打，而家係唯有諗點樣攬炒

推，再推

be humble

721

cx

幫推

果兩個真係衰戇駕

唔割，錫春袋都唔割
太古我愛你！！！